28號呀，大家今晚早啲休息！聽日見

大家唔好唔記得聽日仲要為咗7.21出㴝遊！
成個熱門一個Post 都無！
Keep住今日把火，為咗大家聽日一定要出㴝！
到時見

推！